（反5p) 覺唔覺得反5p有型

講句吾你老母 系你老母
維護舊有文化
講完就好似做緊高登老鬼咁
好似同人講自己自己細個已經接觸高登
上左好多年高登咁
係新會員眼中嘅大哥哥大姐姐
係大家嘅榜樣
好有型

唔係反 5p 型

係 5p 柒

但係佢真係用錯字喎

我覺得係反5p型
見到人反5p我就好high

角牙。。。。

覺
成日約埋班同學仔捉5p狗

牙你老母
Yeah 做到連登大仙

我有時都同同學做完IES去網吧捉5p

覺 好似做風紀咁 有種使命 自豪感

真

個d扮老屎忽 但係連潮文都唔識既5p仔
真係柒到仆街

樓豬幾日開一個Post狙擊連登風紀 有咩居心

捉5p字=以前高登傳統
被人踢爆以前冇人捉→依到唔係高登

讚下又唔得